覺唔覺sem break去旅行嘅人好on9

Sem break係應該用嚟重溫上sem嘅野同埋預習定下sem啲材料
仲有時間淨就應該睇下書增長下知識

覺

仲要打卡放上去fb,ig先on9

巴打好得閒

又係你條痴線佬

你就痴線

Sem break去旅行？不了。去溫習？不了。
我寧願返工，Sem break一定係返工

係咪on9
未reg科點預習？

咁實有啲科你知會讀㗎嘛

關你L事咩 樓豬冇錢去都要拉人落水

我有錢去，唔去咋嘛